其實人人都可以輕鬆塞鐵

兩三個人一組
著斯文返工衫
上到車企附近扮唔識
差唔多埋站搵一個暈低作嘔
另一個去㩒緊急制
記得要好認真好似識急救咁
叫大家散開俾空氣佢唔好亂郁佢
要等職員黎先慢慢抬佢出車箱
記得隊友要幫手一齊搬
廢事乘機俾藍絲抽水或者粗暴對待
狗鐵職員會問你咩唔舒服
女手足記得話黎m
班狗鐵姨姨會突然好同情你斟暖水俾你

出到月台職員會扶你去坐下
正常人血糖低都會全身冇力 反下白眼仆兩仆
坐低等佢地拎杯水俾你
廢事班職員知道太多人玩野搞之後將扮唔舒服嘅手足夾硬抬出車快快手搞掂就算
做個禮貌寶寶講埋唔好意思唔該哂就最好
坐多陣就可以搭多兩個站再暈過

你知啦 係架車到咁多人焗咁耐頭暈係好正常
大家見到有人唔舒服記得出手相助
專業嘔吐師唔好嘔係扶手位 會廢左佢半卡車

唔好再要手足冒險無啦啦走去拉緊急制 你坐一坐地下就俾到理由手足去做野 又唔驚俾其他乘客屌
佢屌你你就理直氣壯屌返佢有人唔舒服call車長有咩問題
不過記得唔好濫用救護車

最好一人帶一個大喼返工

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

推

聽日黎場嘔吐袋收集大賽

和理非做野
月經師

香港有冇臭屁彈買？

一陣就散 阻唔到熱愛返工嘅港豬
又唔佔空間
嘔就最好範圍愈大愈好
頭站嘔完要去到尾站先會有職員清潔

有冇辦法 鬥嘔大會
一嘔成卡車啲人閃開哂
但要嘔得出先得

今朝扮作嘔扮扮下變到真係想嘔

推 和你暈

跌野落路軌 千萬不要學習！

點解唔敢光明正大咁做正確的事?

好似over左 扮暈is ok

扮埋嘔逼真啲

零風險咁濟唔好要手足出去賭埋條命好冇

焗住返工既手足
可以考慮下拖個大喼搭車返工

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

拉埋個喼暈

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

推呀

零風險齊罷工

對於演技 有一定嘅要求

push